《戰狼II》將在CCTVB黃金時間播出

近年好少華語新片可以係CCTVB黃金時間播出. (CCTVB都買越來越少華語新片. 《寒戰II》都唔買. )

不過, 《戰狼II》香港票房雖然只有700萬, CCTVB唔只照買, 仲安排係黃金時間播出.

CCTVB

春堅爽

作為警察 更應該 知法犯法 (鄧 PK, 2021)

CCTVB=藍色文藝圈龍頭

當年(2017)入戲院睇。。。

咩黎

飛機片

乜嘢係TVB？聽都未聽過喎

文藝

估唔到无线淪落到黃金時間播AV

補交返稅未？

藍絲一定 J 到 HIGH 翻天

@New_God_美斯

幾時播鍵國萎葉

我都係....（disclaimer: 劇透)

當年睇完見到吳京就有種莫名其妙（柒到起雞皮）嘅感覺。仲記得啲非洲黑鬼同戰狼好friend同埋識講支語...成件事九唔燃搭八到一個點。根本係笑片嚟

唯一「亮」點：混血令女醫生